[gay]不完美的美的心事分享區

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：死魚眼

hi

用呢個
冇打number
[gay]不完美的美麗的心事分享區(67)